一條毒撚自己去迪士尼玩好唔好

之前同個女仔朋友去完迪士尼玩，買左香港人雙重優惠，仲有一次入場機會，但係冇人陪我去，唔去好似浪費左

同返上次個女仔朋友去

自己去啦，記得影相出遊記